香港人大多不明白，也不想認同，法律可以是全然邪惡，有害的東西。

香港人大多不明白，也不想認同，法律可以是全然邪惡，有害的東西。香港人總以為法律等於任何正義性，而上天大概會不斷懲罰香港人這種腐朽的思想，直至香港人願意反省為止。但當然，香港人會堅持很久。

唔太同意
係睇當政者點樣去用法律

有邊個唔知法律可以全然邪惡咩
唔通有香港人會覺得支共同北韓嘅法律係公義? 又會覺得国安法係全然公義?
問題係套法律幾唔公義都好 你留得喺香港可以揀opt out咩??? 又講埋啲啊媽係女人嘅嘢喺度打稻草人

一睇個標題就知係鄭立寫

智者鄭立又出嚟講至理名言

法律等同槍炮利劍, 可以對付壞人
但係被邪惡政權利用時, 就是殘害平民百姓